一人一套你想去拍續集嘅劇

衝上雲霄

Breaking bad

大冬瓜
神探哥倫布

好難揀

巨輪 男一高天鷲

男親女愛

真情

陀槍師姐
刑事偵輯檔案
壹號皇庭
監證實錄

跳躍生命線

巴不得爸爸

張保仔

on call 36小時， 容祖兒唱主題曲

係 等左好多了
好有創意既大結局
同埋個細佬仲未出場

Real好睇

男親女愛
搵番do姐同子華神做

白sir都死咗啦

EU超時任務

新聞報導

讀心神探

高天鷲果套已經係續集

香港8X個系列

降魔的
要馬明同芷若修成正果

一套都唔想
TBB拍親續集一定會拍爛